蝻亞佬正仆街

當我一邊睇ig見resolve_hk講緊香港人因著人膚色嘅唔同就種族歧視人乜乜柒柒，一邊搭緊巴士見隻蝻亞狗落左車比巴士佬嗌著話未比錢走數，真係何其諷刺。

之後有個呀婆慢慢係後排行上前準備下個站落車，口中唸唸有詞，話:佢搏人唔記得嘛…
平常沉默寡言嘅我都忍唔住答佢一句:係囉…
同佢交換左一個互相明白嘅眼神，正當我想再列舉蝻亞狗嘅罪行時，呀婆已經一步踏出車廂…
我再回想，原來唔係每個港人都係盲目，有好多人受緊苦，只係佢地嘅聲音弱得未被聽見，唔係音量低果種弱，係地位低微果種弱。
過後，車廂回復了沒有Roadshow後的平靜，只剩下: 請緊握扶手，錢賤煱苦愁，Please hold the handrail……的聲響

有圖
屌你老母，宜家冇人因為你啡就歧視你，歧視你係因為你啲族人周圍搞事做衰個朵咋！仆街蝻亞狗，話人歧視你之前望下鏡，望下自己個撚樣，睇下報紙點講你啲同胞，反省下先啦！